#
แอนดรอยด์
 
ธนาคาร
ประกาศ
รับรอง
ชำระ
เงิน
บน
Barclays
 
NFC
 
#
แอปเปิล
แอปเปิล
แอพ
แพลตฟอร์ม
แอนดรอยด์
ธนาคาร
อังกฤษ
ประกาศ
รองรับ
ชำระ
เงิน
บน
บริการ
ปฏิเสธ
ก่อนหน้านี้
ชำระ
เงิน
รองรับ
จำนวน
เงิน
สูงสุด
ปอนด์
จำนวน
เงิน
ปอนด์
ผู้ใช้
ใส่
รหัส
ยืนยัน
ตัวตน
จำนวน
เงิน
ต่ำ
ปอนด์
จำนวน
เงิน
ขั้นต่ำ
ใช้จ่าย
ระบบ
เงิน
จำนวน
ดังกล่าว
หัก
ยืนยัน
ตน
แต่อย่างใด
อย่างไรก็ตาม
ข้อจำกัด
ปิด
ใช้
งาน
ชิ
ทำ
จำเป็น
รับรอง
บน
อุปกรณ์
ต้น
เดือน
พฤษภาคม
อัพเดต
แก้ไข
เนื้อหา
ที่มา
Barclays
 
contactless
 
Contactless
 
Mobile
 
Service
 
Barclays
 
Mobile
 
Banking
 
Android
 
Pay
 
contactless
 
Barclays
 
PIN
 
contactless
 
NFC
 
Barclays
 
Apple
 
Pay
 
Engadget
 
